發覺港豬容忍度愈來愈高

其他唔講啦 只係講民生野 衣食住行樣樣比霸權控制 政府明貪舞幣利益輸送無人理 犯左罪扮幾日傻又無人提 但一堆為香港人做事爭取利益既又比班港豬打壓 唔幫手都想 仲要去害人 香港真係無得救

我無忍呀, 我日日上網出POST屌九政府架

on9
發覺成日上網話香港人溫水煮蛙都唔做野既人先係鍵盤戰士

agger

樓主咁勁, 就親身出黎帶領大家做實事啦, 仲打咁多字做咩姐

請問日日有咁多新聞，又有邊個將D嘢group埋佢等人唔好忘記?我自己都冇咁做，因為真係要花好多心機，人人都咁，最後部分香港人咪仆街到傾企道德高地同時享受住 建基喺人哋犧牲ge結果囉

未必港豬ｇｅ，不過喺宜家覺得冇嘢做ｇｅ話唔該裝備下自己，比如讀書等，唔好以為自己做嗰Ｄ嘢冇用而唔做，唔好同嗰班企高地、懶觀點獨到ｇｅ抽水怪比較

係咁現實中你又同港豬有咩差別？除左上網9 up 幾句